「估國家」觀光船沉沒，至少3死30失蹤

哥倫比亞一艘載着150名遊客的觀光船周日在一個水塘下沉，拯救工作進行中。警方證實3死30失蹤。

事發於西北部旅遊勝地瓜塔佩（Guatape）的Penol水塘。網上流傳的片段見到，那艘多層觀光船先傾側後下沉，乘客爭相跑到頂層，四周船隻紛紛駛近觀光船協助救人，減少了傷亡。當地傳媒引述目擊者指，乘客大多沒穿救生衣。

估錯

唔係風化案又唔係爆炸 點估呀